今日既中環宣言要文宣!!!!!!!!

多謝今日係中環行街既人!!!!
我要d外媒financial times, bloomberg全部報導依件事!!!!!
上twitter文宣!!!

Hashtags:
#hkprotest
#centralvalue

仲有篇中環宣言 請高人幫手翻譯做文宣

打文宣戰!!!

自推1/10

自推2/10

自推3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

1/10

錯Link?

試下
第一次share twitter link

推

開時事台可能好d